Naarmate de tijd naderde, had ik graag weggelopen willen zijn, maar de Wreker op basis van bevelen was in de hal en op dit moment hoorde ik Joe aan de trap.
Ik wist dat het Joe was, door zijn onhandige manier om naar boven te komen, - zijn staatslaarzen zijn altijd te groot voor hem, en tegen die tijd het kostte hem om de namen op de andere verdiepingen te lezen in de loop van zijn beklimming.
Toen hij eindelijk voor onze deur bleef staan, kon ik de zijne horen vingervinden over de geschilderde letters van mijn naam, en ik daarna hoorde duidelijk dat hij naar het sleutelgat ademde.
Eindelijk gaf hij een zwakke single rap en Pepper - dat was de compromisloze naam van de wrekende jongen - kondigde "Mr. Gargery!” Ik dacht dat hij dat nooit zou hebben gedaan gedaan met het afvegen van zijn voeten, en dat ik naar buiten ben gegaan om hem van de mat, maar eindelijk kwam hij binnen.
"Joe, hoe gaat het Joe?"
